还有更多的项目，但这些项目相对简单，如果企业做了这些，他们将看到能见度和转化率的短期提升。 GMB个人资料平均有73个评论，45张照片，5个帖子和4.08的星级|Greg Sterling |， 2020年8月26日|搜索引擎土地 
 它提供13英寸的垂直提升，360度旋转和75度倾斜，这使得它可以在各种工作环境中灵活使用，包括坐立两用桌和创意工作室。 用于桌面安装显示器的最好的显示器臂|流行科学商业团队| 2020年8月26日|流行科学 
 休斯敦月球与行星研究所的Germán Martínez说，虽然仅电作用力不足以解释火星上的灰尘上升，但这些力“在灰尘上升过程中至关重要，应该被考虑在内”。 读者询问有关火星尘暴、费米气泡和更多信息|科学新闻员工2020年8月23日|科学新闻 
 然而，一些品牌的收入增长在很大程度上是由于增加了虚拟活动，包括《Teen Vogue》和今年春天举行的《Teen Vogue》舞会特许经营权。 “它们会留在这里”:Condé纳斯特的虚拟活动前期工作，以说服赞助商，新的远程平台具有真正的价值 
 这就产生了向上的升力，帮助物体停留在空中。 飞行的蛇在空中蠕动|Emily Conover | 2020年8月4日|学生科学新闻 
 我奇迹般地离开地面的每一纳秒，落地时都会发出异常响亮的砰的一声。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成为纽约最新的健身热潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 具体来说，飞行员在高空失速，机翼失去了提供升力的能力。 8501航班引发了一个问题:现代喷气式飞机是否过于自动化而无法飞行? 克里夫·欧文| 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 库尔德人声称，在为期两天的解除围困的战斗中，至少有100名伊斯兰激进分子被打死。 伊拉克库尔德人恢复了他们的状态，结束了对辛贾尔山的围攻杰米·德特默| 2014年12月20日|每日野兽 
 但只有国会有能力完全解除自1962年以来一直存在的贸易禁运。 古巴是盗贼统治，不是共产主义|Romina Ruiz-Goiriena | 2014年12月19日|每日野兽 
 对于那些寻求快速解决方法的人:研究表明，光疗法可以在短短几天内激发情绪的提升。 9种应对季节性情绪障碍的方法|每日燃烧| 2014年12月5日|每日野兽 
 无知人的指望，是虚空又诡诈。愚妄人的梦，是高举人的心。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 求你向外邦人举手，使他们看见你的大能。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 尽管大家都知道，医生禁止她连一根别针都不能拿! 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 他爬上了它，它就在他身下，他感到了它的升力和不可抗拒的势头。 它几乎把他推上了台阶。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 一个女孩被一幅被困在灌木丛中的小羊羔的图片所打动，她试图抬起压在小羊羔身上的树枝。 儿童之路|詹姆斯·萨利